抽插肥婆唔抖氣 腳仔擘擘來就你

條嘢會郁 打一炮先 開發著你
淫穴太濕 臭閪博屌 精滲入你
抽插肥婆唔抖氣 腳仔擘擘來就你

推

咩歌

哈姆太郎？

超級小黑咪

屌 自膠

唱左出嚟

屌，唔好同我講係哈姆太郎呀

明我以德？

Ok 唔講

又催毀童年
仆街我次次唱K都唱哈姆太郎
你叫我以後唱乜好

大 聲 啲

留名等人唱

強帖啵 冇人睇？

留名支持

多謝

快喲作埋落去啦

主題純粹係講淫野定想講美極
好難接落去

江郎才盡

係tumblr 見到有個ac係肥婆開
Po佢自己俾靚仔屌嘅經歷

靚仔實好享受

哈姆太郎

拎呢？

係囉

推爆

屌 俾返哈姆太郎我呀

你話係咪呀 哈姆太郎

繼續吹